港深邊界再現缺口！ 神秘村民自出自入香港、深圳

有媒體去年11月報道，香港沙頭角邊境禁區一幅土地，遭內地邊防人員越境佔用。
《香港01》最新發現，沙頭角另一幅邊境禁區官地亦遭人霸佔，身份不明的居民更疑擅自建橋，非法跨越香港深圳邊界。
請密切留意《香港01》周四（30日）報道。

隱形左報係呢每時候出咁既野 有咩居心

終於明點解trump咁嬲要起圍牆